點睇呢款本地牌子backpack?好似幾正

利申:非打手,因為已經sold out

屌你 柒撚到

幾岩3歲以下幼童

邊個位令你覺得正

咁撚柒仲要89usd

屌你老母乜撚野眼光

啲回覆

成班連登仔一般見識
樓主幾有品味阿 一睇就知買黎送比小朋友

個迷彩花紋同幼稚園每人一個啲袋一撚樣